搶走左人地條女，你問我答

可以交流心得

巴打好波

搶到係自己既本事

上次屌走咗人哋條女
條仔嬲撚到

他朝君體也相同

我仲同左我屋企人講

食人二手飯好撚威 ?

detail?

你想知啲咩先
利申借朋友ac開po

而家我仲笑鳩條仔添

😂😂 講真 弱肉強食 我好明白

我好專一

過程囉屌

唔驚有報應？

人地屌完先到你，打車輪個陣有無條仔條鳩味

條傻閪青頭仔黎

唔驚

咁屌左未

一陣過幾個月條女又遇到另一個鍾意既, 又飛鳩左你果陣, 你就上黎俾大家笑啦

我覺得我女朋友好鍾意我喎

佢幾個月前都應該好鍾意佢ex喎

總之祝你好運啦, 條女五時花六時變咁
但就算俾人搶左你都唔好怨啦, 反正你都係其他人手上搶佢返黎既姐

我覺得係佢個ex廢姐 先會比我搶到 如果自己冇問題一定唔會俾人搶到

呢個世界就係多得唔少你呢啲玩弄感情嘅人
你係覺得搶過嘅好有成功感好好玩
呢啲根本唔係愛
仆街啦你

但我係真心鍾意我女朋友㗎喎

我嗰個仆街ex
同佢第三者最後都唔會有好結果
我ex同你心境有啲似
佢話我知
男人
未搶到同得到自己之前鐘意嘅女之前
乜都話真愛

你們會有報應 信我

理得咩報應
總之我而家淨係想對我女朋友好同真心為佢付出

你條仆街有報應的

如果有一日佢咁對返你呢？

睇都唔想睇
入嚟專登負皮上一頁

正一仆街

我信佢唔會

你唔攞出黎講本身就無野既，但你宜家講到好似好合理

借問聲你第幾次拍拖, 今年大約咩歲數

第一次19

本身都想幫你幾句，但你咁答真係幫你唔到

咩咁答

其實又唔算直接搶嘅

又唔係幫唔幫既，事實上應該真係得10幾歲第一次拍拖先會諗野諗得咁天真 如果唔係就係假膠黎

樓主6666666666666666666666666
btw:唔好ff咁多啦

乜撚野